[秒經]請假見工

已經肯定2個月後會辭職
但老細未知（但feel到我可能想走 之前有暗示想留下我）
之後我下兩個星期要去面試 要拎AL換
到時直唔直接同佢講去面試好
驚佢問長問短問我去邊in
又驚同佢講左之後個2個月工作量大增
但唔直接同佢講又驚佢唔批

唔批咪call sick頭痛頭暈好平常喎

why not?
你都話肯定走囉

你老細冇必要知

主要煩緊佢會無啦啦比勁多野我做洗到我儘
因為佢呢期為左留我有刻意減少我工作量

女人就係八卦

拎AL要咩原因

請AL 要同老細講咩原因?

我估唔會唔批既
但諗緊係咪應該咁早比佢知我去意已決
唉

明知你走 佢擔心你hea做仲多喇

老細係女人

會問長問短

作個藉口有幾難

話陪呀嫲覆診囉，是但作

其實係
但呢行幾細 我都唔好意思hea做整臭自己個朵

上次去面試用過一次

再覆囉，有幾奇

你唔好心虛先啦

自然d，
請個一日A L都要問原因，呢個上司跟唔過

其實係人都估到咩事，佢係都要問咪亂作囉

其實果日有會開 儘責嘅我打算請半日

佢一定估到 係我覺得呃佢顯得自己好無品
明明我點都要走

call sick 咪算

佢唔批我唯有call sick

老細黎講佢整體係幾好
唯一缺點佢係女人

女人上司